愛奇藝地心探險記

有無手足一齊沽到佢老母變傻閪
揸緊信念

我諗住沽20股試試水

呢隻垃圾

跟機

我都係廿股試緊水溫
穿17.3 就加碼
19.8回補
唔撚驚